全部都係馬明…馬屎亨入廠無人講

where

who？